HK01:人大今晚公佈「港版國安法」有別23條！

又想點

玩完未支那狗

快手

求幫推
[香港文化] 上連登打正字

Whatever la

加速攬炒一定支持

美國做野未

幫樓主補圖

上twitter 話比pompeo 同pence 知

快

叫左你地唔好得罪共產黨啦
無啦無啦

改個名就當有唔同 on9

恭喜一國一制藍c攬炒啦

出到黎肯定同23條好似
有分別咩?

快點吧，唔好拖

［size=6]正式宣布 二十三條立法[/size=6]

yeah,好開心,快D快D

美帝一定先等美資、外資撤離香港
然後再等風頭過哂先做野

報報畀老師知， 罰埋你
repeal HK policy act
等你邱仔繼續用基本法保障

加速攬炒

換湯不換藥

果然係攬炒派

當美國佬on9
黑警當老解

快啦

正式宣布 二十三條立法

真正焦土派

分拆上市？
公安條例部份係23條

支那話唔係，即是23條啦

又係咁
乜撚野都擺晒落附件三

"唔係23條呀"
"我話左唔係23條呀"
"都話撚左唔係23條囉"

終於攬炒啦

唔好話唔通水
記得搞埋網禁

Yeah

遲早都要死
差在早定遲

一早咁做啦

不如今晚拆埋邊境關口啦

又要立又要驚俾人話繞過立法會立23條

支那好撚煩

正唔經垃圾會立

我要真廿三條

國佢老母安咩, 一國一制啦唔係驚呀?

35+

連仔出發去機場未

係新23條

push

非法集結惡過23 條啦

取消一國二制算唔算黃藍共識

自己打飛機用
自己呃自己
以為唔立23條 就踩唔到基本法
但係用人大法律
變相咪姐係廢除基本叉
仲死過推23條
不過以上面D智力係咁上下

gogogo

即係冇分別啦

係衰撚過23條

唔好俾支那01 spin到

exactly
就算依家奶盡
2047咪又係要入新疆集中營

死係遲早既事 快d拉埋港共陪葬

燒山又話換人吹和風既

佢真係以為改個名就扮唔到唔係23條 當美國佬on9

今日都放風話取消獨立關稅地位

想問犯左邊個執法 邊個判 刑罰係點？

分別在個名唔同

改個名扮唔係
當人ON9?

港共：理撚得你，拉左再講

無需審判 即時槍決

支持 攬炒！

所以國歌法一定要反
國歌法俾佢咁樣立到就廿三條等等乜都可以透過附件三立法

唔出正契弟

快
攬炒 今晚post。
聽日冇關係法

23x2,加強版

我地想攬炒咁耐。。
最期待的就係呢刻

唔係以為改左個名人地就唔知你係23條下話

唔理啦
我要先批死屎家軍

拉

中共:新條例吾係23條唔好誤會

美國:吾你老母

連登手足或成最大既贏家

嘛一樣，而家佢都惡嗮喇

基本法係憲法
非法例

可能人地暗中傾好左呢
一直唔太覺得佢地會幫
最近可能會做下樣r幾張選票
唔好對美國禁大期望

我估會禁外來資金
唔俾你去外國宣揚反中共訊息個啲

一早知啦，Senator Rubio先出左post話人大會公佈鎮壓香港既措施

又玩捉字蝨

加速主義

想35+?

先捉哂你班飯民先

買定香檳, 準備慶祝攬炒成功。

香港獨立唯一出路

攬炒

一國兩制提早結束

真係快

仲有咩可以用附件立法？
一次過啦

癲覆國家罪

又等？ 呢個藉口用左成年

成日話等撤晒先行動

個香港人權法過撚左 又冇撚用 成碌柒咁

依家又話等

大炒爆

我最期待的畫面出現了.jpg

一早結束左啦

似乎好想美國取消香港關係法同獨立關稅地位

傻啦. 佢明顯係睇死美國唔敢取消

唔嗮口水戰，唔嗮肉搏戰，唔嗮武行入議事廳，只要係遙遠的支共國傳份聖旨，誓要將港人連根拔起

一國一制plz

燒山平行世界人黎

我覺得吹大左

佢夠話攻台灣啦 攻撚左幾十年

準備訓醒就變成一國一制

我可以屯午餐肉等發達了

有冇分別唔緊要
但佢繞過立法會立法
擺明車馬一國一制
你吹佢唔漲

點同 台灣一海之隔 有軍隊 有美帝加持
香港 .....

一國一制

一係就加強版23條 一係就字眼轉換版23條
99％唔會係減辣版 既然都全方位開戰 無必要晒時間再做d門面功夫

美國可以做野

推

翻譯:人大今晚公佈「港版國安法」有別23條

佢今日可以咁立23條,聽日可以立國歌法,後日可以立必須歌頌中國法
點玩都得

人地一早知

藉咩口？弱智?
貿易戰開打之前，美帝做左幾多準備？
你以為大企業話搬就搬，話撤就撤？
美帝唔使同華爾街交代？
而且就好似新彊人權法都過左，維吾爾族仲係集中營
就算撤哂，都預左美國只會口頭屌兩句港府架啦

中共為35+之後繞過立法會鋪路

屌你老母 姐係分拆上市

當年反雙非又唔見你放入附件三，剩係識屈公民黨

有別23條, 比23條更惡